覺唔覺得中環站EsteeLauder個廣告好淫

條女好淫

你老母仲淫

出下街啦連燈仔

圖都無張

咁多小學雞未去過中環

有圖都冇用
個氣氛要自己親身去先感受到

連燈仔咁多人月入十萬八萬
但係冇人係中環番工

連登仔個個林寶 波子出入
鬼會經過中環站咩

終於換左廣告

變左豐胸廣告

樓主老母性感很多人call

果件60路中女有咩好睇

條女幾正都好，冇圖就要俾人屌老母

唔去中環就等於唔出街？你以為個世界得中環？